{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_026836",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "놀랑"
    },
    "text": "朱安に位置する住宅改造カフェインノーランは、おいしいコーヒーと飲み物、そして手作りデザートを作っています。 メニューとしてはイズニーバタークロッフルにポテトをのせたものが6,000ウォンで、手作りチョコパウンド、黄チーズパウンド、レモンパウンドはそれぞれ4,200ウォンで販売されます。 自家製生クリームスコーンはプレーンとチョコの2種類があり、価格は3800ウォンです。 飲み物としては、ノーランチョコシェイクが7,000ウォン、手作りシロップグレープフルーツエイドとパッションフルーツエイド、手作りシロップレモンエードがそれぞれ6,000ウォンで販売されます。 また マルチャ・ラテ, チョコ・ラテ, アーモンド クリムラテ, アポガト, バニラビンラテ, カペラテ, アメリカノ 等 多様な コーヒー メニュー図 あります。 値段はそれぞれ異なり、ポテトは4,000ウォンです。 ノーランは朱安で多くの人に愛されており、おいしいデザートと飲み物でお客様を迎えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "インノーランはどこに位置していますか？",
            "answer": "インノーランは朱安に位置しています。"
        },
        {
            "question": "インノーランではどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "インノーランではイズニーバタークロッフルにポテトをのせたもの、手作りチョコパウンド、黄チーズパウンド、レモンパウンド、自家製生クリームスコーン、ノーランチョコシェイク、手作りシロップグレープフルーツエイドとパッションフルーツエイド、手作りシロップレモンエードなどのメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "イズニーバタークロッフルにポテトをのせたものの値段はいくらですか？",
            "answer": "イズニーバタークロッフルにポテトをのせたものは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作りチョコパウンド、黄チーズパウンド、レモンパウンドの値段はそれぞれいくらですか？",
            "answer": "手作りチョコパウンド、黄チーズパウンド、レモンパウンドはそれぞれ4,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "自家製生クリームスコーンの種類と値段は何ですか？",
            "answer": "自家製生クリームスコーンはプレーンとチョコの2種類があり、価格は3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ノーランチョコシェイクの値段はいくらですか？",
            "answer": "ノーランチョコシェイクは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作りシロップグレープフルーツエイドとパッションフルーツエイド、手作りシロップレモンエードの値段はいくらですか？",
            "answer": "手作りシロップグレープフルーツエイドとパッションフルーツエイド、手作りシロップレモンエードはそれぞれ6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "インノーランでは他にどんなコーヒーメニューがありますか？",
            "answer": "インノーランではマルチャ・ラテ、チョコ・ラテ、アーモンドクリムラテ、アポガト、バニラビンラテ、カペラテ、アメリカノなど多様なコーヒーメニューがあります。値段はそれぞれ異なります。"
        },
        {
            "question": "ポテトの値段はいくらですか？",
            "answer": "ポテトは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "インノーランは何が人気ですか？",
            "answer": "インノーランは朱安で多くの人に愛されており、おいしいデザートと飲み物でお客様を迎えています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 320,
        "QA": 580
    }
}